今日罷工唔係休息 我知尋晚大家好努力 但中大入面無休息過

今日罷工唔係休息 我知尋晚大家好努力 但中大入面無休息過

大家1100 中環見好嗎
收埋中環皮就番自己區開花

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

Push

push

香港人 加油，反抗，報仇！！

11.14 曙光行動 繼續三罷

今日如果可以絕對要直攻狗屋